[鬼佬吹奏港鐵］Thank You Hong Kong!

In Hong Kong, if the metro is delayed by more than 30 minutes, it is required to pay HK$1,000,000 to the government!!!

That's roughly USD$100k. For one 30 min delay!

Maybe that's why trains are on time....99.9% of the time. This is how the world's best metro looks like.

And maybe that's how every metro should look like.

I hate going in metros, especoally in New York. But this one was a blast to shoot.

INSTAGRAM: @NasDaily
GROUP: Nas Daily Global

P.S - Next video upload is going to be on a different time zone! 10 AM Toronto time, because it's time for Canada! Thank you Hong Kong / Asia!

Delay no more mtr

99.9%，屌你一日開咁撚多班刷數據，你玩曬啦

應該以日數黎計
個日延誤 就計一日
百分比以年計算

淨係個影響性都大過人地啦，今日停一停就癱瘓成個市區。